我飲左罐嘉士伯洒精8.x%,宜家暈到痴線

我好辛苦先可以打到呢段野
冇乜可以做！ ？？

飲多罐

洒

我冇万啦

渣ga

見到post名已經湯左

仲睇全你個posf啊

咪撚戇鳩啦

嘔左一下，醒番啦

整多2罐

嘩，嘉士伯8.x %洒精好勁啊

成身慶合合
裸跑啦

8.幾都咁樣

金罐??甜到仆街,勁難飲

味覺有問題去睇睇醫生
唔夠苦都冇可能會甜到仆街

條友扮撚曬野

飲可樂應該會當場甜死

諗起舊登個鬥酒量差post

金裝👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻好味道！

咩樣架？？

金裝黎，唔好睇少依罐野

樓主好勁 我食花雕雞麵落半包酒都醉

樓主好勁 我拎支藥用酒精消毒聞到都醉